[推到完場] 9:30 超人:鋼鐵英雄

開定先

冇人睇

都未播就話無人睇 on99

明珠諗住黎緊連播全套DCEU?
會唔會播埋bvs ss ww?

唔會
下個星期播 未來戰士5

即係 龍母 做女主角果套......

留個名 打鬥打到好似龍珠咁 好正 差在未出波

其實明珠諗住食jl上畫個勢引人睇既話咁應該播bvs
jl係連貫bvs劇情

留返2:25睇大鈍裁者好過

Sacha Baron Cohen

留名待j

cut 到飛起wo

播bvs上映版不如唔好播
但tvb一定唔會播足3個鐘既uc bvs

訓撚醒未

一定會狂cut

tvb之後會唔會重播iron man1/2/3

bvs ss 2016
ww 2017
點會咁快有得睇呀

正

明珠會唔會cut野架

上個月先播黎

DC打鬥真係好到肉，震憾

fuck , 咸野 , 血腥咪cut lo
但shit就唔cut

超人第一次飛

man of steel 係最好睇

JL拍到咁一面倒，超人玩晒，似趕住收尾

其實唔明白點解 明珠台要cut野
又唔會有師奶 睇明珠台

唔洗cut野, 仲可以節省人手

做la

D師奶乜柒都投訴架la

jl點都好過bvs

呢兩個男人都有超人力量？
好人係超人老豆 ？

其實超人個設定係咪好似撒亞人咁？

Opening 震撼到

係

的確係

形容下有咩共通點

戰鬥民族

將個bb送去地球

之前睇過明珠台播女超人
個主角好靚，眼鏡look

i can't believe it

佢哋響母星係冇力量㗎，同普通人一樣，因為佢地星系係紅色太陽，超人去到地球吸收咗黃色太陽幅射先有超能力

超人去左地球吸左太陽輻射 會再勁d

可以話係龍珠抄佢
因為superman 太早已經出緊

hans zimmerD配樂係勁ge

睇完正義聯盟覺得大超好正

嗰舊黑骷髏乜黎
要用佢先開到飛船？

覺唔覺Syncopy 呢間電影製作公司好撚屈
套套戲都叫好又叫座
Man of Steel 又係佢製作

點解其他人唔走 係度等死

生育法典
記錄左krypton 人既基因

呢套戲會唔會有解釋呢d野

有

300個循環即係乜?

見到佢地個個BLACK SUIT, 點解JL 會CUT 左BLACKＳＵＩＴ ！！！！！！

我都睇到一頭霧水

反而救返呢班人一命

好多撚

其實鎖住佢地一齊等死咪得

又幾似

超人好多毛

意思係放逐佢地 唔使太深究

我都覺

撒亞人生於這個地方稱呼叫做悟空

如果佢跌左落中國會點

條友識超能力?

唔係點叫超人

超人

Aquaman岀場

連登仔

一黎就咁大個
仲以為由BB講起

紅外線衝擊波

可以透視女同學沖涼

眼部火焰炮

Martha!

BVS永遠既笑柄

食左佢掛

超人好多毛，生哂鬚睇落好老
成臉鬚似中東佬

控制到透視程度就係

同JL 入面scan WW 一樣......

一路跑對波一路

超人會偷野

係咪所有克星人黎地球都拎到buff?

咩家庭來
好鄉下

如果龍珠拍到咁應該幾好睇

死肥仔

你一陣會見到好多超人

話說頭先水底果幕 jason係訪問認左係aquaman救左superman

好似係
但超人由細到大都喺地球所以勁啲？

個女同學出晒水
超人食過幾多女同學

睇緊許冠文套一路順風

佢講笑 條友好搞笑

超人仲係處

唔好玩 話明Man of steel
鋼鐵JJ 都會係處

其實超人都幾小器 唔怪得一復活打鳩batman

就係未做過先硬
做完軟鳩晒啦

Amy

Amy Adams 好靚

美國大把地方係咁

或者咁講，出左香港，個個國家超過一半地方都係咁其實

超人係咪為左溝女先剃鬚

羊毛內衣？

個樣唔識老

覺唔覺超人好扮嘢
係北極剩係著件底衫

Henry Cavill

視姦

henry cavill j死我

仲未為個開咗嘅床位作任何解釋

好想比超人抱住黎屌

連登仔： 咁熱，著底褲都出曬汗

頭先冇睇到
呢架太空船點黎架

明明自己都係著黑色衫,做乜要留件藍紅比個仔

要佢出醜，重要底褲著係出面

邊到有底褲

幾千年前krypton 派岀去既探索船

呢個試飛鏡頭....

d能力簡直bug一般的存在

Supergirl

改版改左5,6年la
底褲一早學識點著la

為隻狗

為左隻狗 無左個老公 值咩?

呢幕真心on9

超人個下去救狗咪得

女人就係累人

衝去救細路都話丫

同save Martha 有得揮

唔可以俾人見到佢用超能力

Hey perry where is neo?

超人幾大力都冇用
自己間屋被銀行收左都拎唔番

I bought the bank

咪講左話個老豆唔想個仔用超能力

溝batman咪得

超人幾勁都冇用咪又係要幫bm打工

識做一定做batman

Mad Max

超人間屋都要Batman 買返，老母又要Batman 去救
Batman 先係地上最強的男人

Batman:i bought the bank

睇behind the scene仲好睇過戲

cash 先係皇道

扮係一個普通人咁救得唔得，一定要用超能力?

鷹眼幫澳門賣廣告

最後都係用超能力
個老豆死得好無謂

宣傳 film festival 都 make sense 吖

一邊用超能力一邊let people die
實現晒兩個老豆既期望

house of cards個doug

正
有得睇短髮妹

Superman有救到人喎

外星人都用繁體字

女主好大波咁

個個外星人一黎就識講英文

自動翻譯

有無露過

好似冇

Clark令到個肥仔由bully變做fd

好型

zod著甲個時係飛唔到，要著衫先飛得??

Bm 同 ww 呢個時候做緊乜

Bvs有沖涼

呢套算好睇啦 咁多套dc

真心，佢係有英雄feel
其他角色大部分叫異能人適合啲

同joker玩緊

個頭開得好，但之後極心急

Ww 仲歸隱緊

細個俾人恰到大
壓抑到咁
唔入魔都偷笑
仲要救你地救人

睇咁耐都唔覺超人有咩動力去保護地球

ww係羅浮宮打緊工

Lois lane

其實dc都冇幾套

計埋ww，mos，batman都係得呢幾個出過戲

不過去到邊都有人追住bvs，然後結論dc係垃圾

老爺差唔多會係覺咸搭private jet 到大都會好似

Syncopy d 戲都講好多大道理
Nolan

Martha

超人係星球人既叛徒，幫地球呢D外人打自己民族

Amy Adams 算係大器晚成，Enchanted先多人識佢

月經:點解超人件衫咁窄

Ass

Superman was a beacon to the world. He didn't just save people, he made them see the best parts of themselves

You are my world
我係仔都濕哂

真係好撚有英雄feel

菲奧娜

個女戰士好型

好正

有露點？

前半套簡直係垃圾

係呢度岀black suit 都唔係jl岀

睇呢套再望下JL

Yes

marvel打擊dc部隊全面進場
暫時有
奇異博士
非洲唔知乜鳩

超人捆綁PLAY

我初頭以為jl會有

真係好睇 唔係一般打打殺殺

個種史詩感

呢個版佢氣質同神情，仲有能力，比到種好特別既感覺

佢老豆真係好型棍.

關門d手勢好型

但係得呢出有史詩感 老實講

奇雲高士拿呢架嘛
雖然我凈係睇過佢兩套戲

開始正

要打了 史詩式打鬥

DC票房咁差,仲有冇機會出mans of steel 2

我係flash 死忠dc狗
低質盲忠dc狗死撚開啦

咩叫史詩式

講緊生父呀…

打到好似龍珠咁 差在未出波

真係型到爆

扮咩
係marvel小圈子post你地位都幾高下
呃唔到我

咁多老豆 點知woo

生父仲猛la大佬，呢個就睇過佢好多戲la

Cg好似好假咁既...

唔好係度嘈啦好嗎

個女戰士好好j

le套電影 d打鬥好有質感喎 點解會俾人屌

epic fight

覺得呢集嘅超人比例最好
之後BVS同JL成日覺得佢大份過頭

普通人屌佢唔郁

條女掟超人落地嗰下 加埋鏡頭搖擺 嗰種震撼

打得好撚正

thor可以拍到咁有力，但都係冇

呢套打鬥真係幾好

當初喺戲院都以為睇緊龍珠

你敢恐嚇我媽媽！？

因為超人性格唔同漫畫

你睇返龍珠真人版真係...

D老屎忽接受唔到呢個現實風既superman

超人一企起身即刻打9佢呢野真係

一陣個軍官好型

我成日都諗個軍人咁樣俾佢救可能重傷過跌落地

呢班軍人已經勁過batman

何出此言

果陣好多人彈視覺疲勞

勁過正義聯盟入面既batman

我覺得好撚正

宜家睇返，除左cg，其他野真係頂級

打得超正 拳拳到肉

好有質感

有時真係唔明班影評人諗咩
打到咁正都屌d fight scenes

叫佢地睇superman returns啦

bvs都有

dc就係原罪

打完即返去揾老母 佢真係好孝順

準備死好多人

真係頂唔順，同摩登英雄片落差太大
mos我好中意，反而呢套真係普通

但出嚟，superman return評價ok

根本得marvel fans屌
果時戲院睇覺得呢種打法好新鮮

ben affleck準備發脾氣

Batman坐緊飛機了

蝙蝠俠既邊個死左？

好多黑煙

之前有巴打話雷神2打鬥完勝man of steel

明明JL應該要有呢d大型破壞場面 但係又無
真係好失望

Zack打鬥 邊個夠做？

如果唔係點會有save martha?

jl最終戰失望到仆街
前段明明都好地地

雷神2
ss級數

其實睇完mos，又唔覺得bvs太差

當然mos好好多

每次有dc post一定有忠心的hater陪问一齊追

Final battle好似趕收工咁

俄佬家庭佔太多篇幅

比達對悟空

薩德將軍真係戰鬥天才 話咁快就適應左

龍珠式打鬥

就係呢個原因害死佢

薩德直頭係dceu入面最吸引既反派

印度洋咁樣比佢搞一搞 唔知aquaman做緊咩呢

恨鐵不成鋼，DC明明成手好牌，拍得好就可以唔俾敵視你獨大啦⋯⋯

珍妮

同啲魚傾緊計

可能佢幫人捉緊魚

真聰明 打直跑唔對路打橫跑番

派一個夠滅地球

正義聯盟boss fight仲hea過呢到

點解唔學復仇者聯盟掟核彈

希望darksield做得好

Flash做緊咩

成個大都會都收埋皮

bvs有掟
不過硬食都無撚用

boss fight係補拍場面

強化埋doomsday

唉 應有既無 唔應該有既又有

好有絕望感

真係有英雄感

個女人

個bgm 起雞皮了

ww做緊咩

Mos 打鬥應該係dceu 最好睇

Bvs ww 都跟唔上

英雄片最重要係打得好睇

Amy adam好鬼索

其他唔敢講，但心路歷程都係超人既重點

不過冇人care

超人都停咗部機 點解仲要撞埋去

未睇JL前都覺得mos麻麻
睇完JL再睇mos
先覺得原來mos 都唔錯

超人成長mos bvs都講得唔錯

係 講到超人種掙扎同一直想做一個地球人

Mos bvs jl 講超人既成長講得幾好

想睇返 JL ＺＡＣＫ version, 快Ｄ幫手上去支持

係既... 不過超人個故事太耳熟能詳... 卡通 漫畫 電影呢幾十年都重覆幾次

根本MOS係神作，唔使靠dlc都屌打英雄片

打到撞爆晒d樓實好睇

其實我覺得最好睇係超人細個D flashback
睇過套前傳劇Smallville更深感受

點解唔喺火星搞算
係都要搞到地球

JL 最後大戰有呢個規模就好啦！

最終決戰了薩德打超人

打個車輪先

Mos係咪冇超人打爆bruce棟野個幕

le part堅正 one punch man咁

史詩一戰了

全盛時期超人可以救條女幾多次

屌你Zod阻住我扑野

有睇既人係，但對大部分人講唔係

好似bvs咁，啲人凈係會覺得個阿媽冇咩戲份憑空彈出嚟覺得奇怪，但如果bvs，mos連埋睇，成個feel唔同曬

zod用心良苦

Bruce依家救緊人 等陣望到superman打交

薩德真愛國

自己星球班廢老領袖唔肯做野 其實將軍都衰唔哂

油車上面寫住Lexcorp

痴線呢個避汽油車型到

如果superman識武術仲撚勁

超人算唔算仆街仔
毀自己族

呢段打鬥我諗起matrix

其實係zod打爆

Zod唔識飛?

為左世界和平,拆幾十棟樓又有咩所謂wo

點解大家都係氪星人 超人好抽咁多既？
傳說中既賽亞人？

佢初到貴境，睇野都係啱啱先識睇

就係格硬飛，害死自己

睇返 mos bvs

超人成長 同 死亡

再睇返jl 超人復活 個場景相比下真係好weak

呢個空戰真係 一撚流呀

原來識
但頭先蛤蟆功咁跳上樓

龍珠

兩條友打交，周圍d野爛晒

打爆地球都搞唔撚掂WO

打到d野爛晒係好正 但睇到好頭暈

佢唔係因為水土不服先輸咩

打到一半去廣告

你虧

相撞嗰下衝擊波型撚到

地球同佢地本身個居住地唔同，zodd佢地啱啱嚟，對環境既掌握，身體既適應都弱好多

好撚癲

空中果兩拳真係好powerful

荒原狼唔夠打係正常

呢個就係DC

比薩德再浸多一陣 分分鐘超人都唔夠打 戰鬥天份差太遠

打到龍珠咁

愁應該装甲問題

一直都想問
超人同其他氪星人有咩分別
任何氪星人都係超人
定超人比佢地更強？

正解

faora如果係度幫拖，超人已死

Injustice招大嚟

但係超人老豆話勁佢成倍喎

呢個真 岩岩黎到地球就可以同超人55波

任何都係，曬太陽曬得越耐越勁

太陽，係太陽

呢套野睇左幾碼5次以上 真係屈機到爆 打鬥夠爽快 超人vs蝙蝠俠真係黑歷史

因為佢細胞係十億人嘅基因

都叫左你班廢老帶定白花油啦

老豆大佢姐

超人係自然分娩會唔會天生有d異於常人

佢其實多啲時間掌握/曬太陽大超真係死到一棟都冇

MOS真係打得好好睇
但睇落超人冇個種無敵感
而且佢好似完全唔在意打到周圍爛晒咁

龍珠式開片

打咁勁 最後比個納爾遜式鎖鎖住

屌啦星 Mos入戲院睇個時d打鬥正到 完全擴闊英雄片想像

超人幾撚邪惡，閒閒地爆幾廿棵大樓，抵佢老母比銀行call loan

正義聯盟就夠正義，可以控制到只係得個廢城鎮受損，連唯一生還嘅一家四口都成功救出

louie咁快趕到黎

佢咁講唧, 同啲怪獸家長話"我bb好叻"一樣道理.

武術技巧既重要

班友爬低咪得,走去角位做乜春

一早扭斷條頸就唔洗打到滅城咁滯

Marvel呢到輸少少

超人零損

超人唔想打死佢

冇seed就擰甩你個頭.gif

被迫要親手殺最後一個族人

唔想殺自己族人

殺左人

呢個位
最後的氪星人

咁套戲3秒完

佢無得唔殺佢

頭先唔係za 好打啲咩？

濕曬

條女係咪hal條女黎？

出哂水

無咗太陽=廢物

可能以後都見唔到佢

Jl如果打zod會點

啊媽好似正義聯盟後生啲

如果dc keep住咁 一早平分秋色啦
仲係到比人恥笑咩

其實係咪一天黑superman就變廢柴?

最尾kal玩樂鏡頭 DC獨有
好epic

上尉出晒水

Btw無得j女戰士了

超人個養父咁熟口面

如果佢識得打電話問功夫咪唔使死.

接返06年嗰套?

奇雲高士拿？

唔同，底褲都著返入面，好明顯唔關係la

點解戴咗眼鏡就唔認得

Welcome to the planet

死剩佢,打左都冇人應啦

最尾lois lane個ol look

唔記得邊套見到佢又做人老豆

唔del joe el咪有得問囉

做咩睇到Christopher Nolan個名

Welcome to the planet
呢句好勁

原來Nolan有份監製

所以怪物勁個堆都係mma

有冇彩強

the Guardian？

諗下又有d似

你理解佢做一粒太陽能電池就明

打比地球人問呀

做過影帝，亦拍過最爛既戲

the dark knight

無，有就DC唔會等幾年先拍BVS啦

飛去太空就吸到，同埋超人啲細胞已經有大量太陽能積蓄

屌你, 笑左

3 days to kill

打爛左果粒衛星係batman既

悶到仆街 文藝片來？？
唔怪得威漫勁佢咁多啦

分開拍好地地 組乜鬼正義聯盟
拍Ben affleck + 羅賓對付小丑好過打超人

下星期做未來戰士

如果唔心急 依家會點

宜家個設定係洛賓已經死左之後

會一套都冇

但我覺得BVS個開頭接MOS嘅結尾接得ok喎

掛名架啫

JL都有佢個名

13年超人
14年BATMAN+女俠
15年FLASH+AUQAMAN
16年BVS+CYBORG(講母盒)
17年JL

SS就消失左佢算啦

JL其實係咪BVS幾日之內既事黎

請問洛賓係?

啲時間線亂

呢個又岩
但如果唔睇DLC版只會覺得batman憎超人合理,超人憎batman就1999

當初睇bvs 開頭死老豆老母同大都會兩段簡直精彩都起雞皮

應該唔係
Bvs同jl中間隔住套ss 仲有bruce寄信比ww

JL 有提兩年後

已經出左bug啦
bvs aquaman有叉,cyborg得番半身加一兩隻手,之前上網睇到呢兩個
不過另一邊mcu條時間線都唔好得去邊

唔系仲有套flashpoint咩

效力拜仁慕尼黑嘅荷蘭翼鋒, 荷蘭三棍俠之一.

超人點解憎batman
仲有BVS最尾明明都救返佢老母
點解JL一見面又打

岩岩復活 意識未清醒掛

我見JL始係掛晒黑旗咁 以為仲哀悼緊

兩年時間
aquaman交低枝叉比女皇
cyborg生返半邊身出黎變自閉仔

時間上無大衝突喎

為左拍超人打JL咪咁
雖然超人都有佢理由嬲,但嬲到打到人仆街就有d怪,但最後對batman又嬲又留手

有講過岩岩復活有機會混亂
仲記得同batman間嘅愛

兩年, 但都可以全城紀念超人掛...因為治安率差番

cyborg果到好似係話bvs入面已經有母盒去醫番cyborg
但係jl就話超人死後先拎到母盒,同埋好似係話cyborg當初斷既手腳唔同
利申係超粒方到睇番黎,錯左唔好屌太大力

我上網DL BVS
cyborg已經有片係醫緊
睇住佢比個motherbox醫

老實講，今朝睇JL而岩岩睇埋MOS，直情可以將MOS，BVS，JL當成新。超人三部曲

其實根本就係
三套戲都係講superman 既成長

睇得出mos同jl個超人真係差天共地
作為英雄片fans真係覺得jl好可惜

幾時有flashpoint

套JL簡直係fan made quality

今集JL，我覺得算不過不差啦，黑暗之後光明

利申：入場只為睇綠燈俠出現個幾秒 ，我係DC綠燈撚

死左耐 條屍無變？

隻介指都飛左去deadpool度lu

照咁睇其實zod係咪仲勁過荒原狼

motherbox本身一直係地球
博士應該大超死之前已經有motherbox
不過大超死後, 地球恐慌多左, 令motherbox召喚荒原狼+影響cyborg

狼哥得個高大同有把斧頭

ww 片尾， ww d 隊友將motherbox 交比美國